以前有人屌正負評制度+會員制，今次證明有其價值

以前有人屌正負皮會亂帶風向
又有人屌會員制，應該搞全匿名既討論區

今鋪證明晒個價值
防三毛、防內鬼、防帶風向全部起重要作用
正負評仍可反映留言質素
三毛想亂up起一起底就知係空殼新ACC

證明工具冇問題，問題在於人

香港勝在有連登

講起帶風向

呢排屌 港男/港女/八大/非八大/空姐/IT狗 等等等等
所有批鬥post唔見晒

你話唔係有人有心搞批鬥搞分化我唔信

啲批鬥真係好明顯係五毛做

原本負責批鬥分化既人手調晒去搞散場抗爭，但失敗

宜加唔見晒，可能中共水緊，成個部門cut左！

8chan 嗰香港版仲有無人上？

以前已有人發現，屌負評制度既只有五毛
佢地最怕現形

但禁錯無得返轉頭

班五毛分化不成，就散播失敗論叫人乜都唔做
點知都係收皮